X-23 塊處女膜

是咪不斷重生 日日破處

打飛機會比佢啲爪斬斷

you're 蘇軾

x23雞黎嫁咋